[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

我無野講xx(

---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

唔洗講咁多
比條tglink條，payme即付
最緊要快

最中意課金

有個問題
條片驚唔驚有版權問題（條聲）
仲有內容好似唔多清晰，40+可能睇唔明？

721 721 721

721見

要錢開條link就得

Support
文宣必須做：連儂牆、派傳單、人肉廣告牌（貼喺手袋/背脊）、草船借箭改保皇黨poster、藍絲擾敵、外國文宣、黑警濫暴放映會。重點！！！澄清721不是720！！！好多人唔知！！！

加埋location

唔好搞啦

721！

推

落唔落埋facebook?

可以

大約幾錢

721

Push
香港人無野多，錢多

時間地點可能再清晰啲
但方向好好

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

我夾！ 仲趕唔趕得切？

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼到周街係

push